[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(52) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

[永遠的肚臍學長] 台劇 想見你 映後討論(20）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數一星期!!] 台劇 想見你 映後討論(21）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數三天!!] 台劇 想見你 映後討論(22）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!加油如萱!!!] 台劇 想見你 映後討論(23）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!!為柯佳嬿集氣!!!] 台劇 想見你 映後討論(24）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!!!為《想見你》團隊集氣!!!] 台劇 想見你 映後討論(25）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》55金鐘制霸] 台劇 想見你 映後討論(26）及連登柯佳嬿Fans Club

[制霸55金鐘 ！94《想見你》！] 台劇 想見你 映後討論(27）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》制霸55金鐘！2020不要再揮重拳！] 台劇 想見你 映後討論(28）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》制霸55金鐘！我們超愛你！金鐘嬿！] 台劇 想見你 映後討論(29）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘過後，仍然不見不散］台劇 想見你 映後討論(31) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(32) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(33) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(34) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(35) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(36) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(37) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(38) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(39) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(40) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(41) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(42) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(43) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(44) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(45) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(46) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(47) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(48) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(49) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(50) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(51) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

Credit/白韻如

今晚淨係播一集得唔得

只係播一集
等埋大家

好 我地等埋你丫

詮勝件7仔衫

chocola bb

holy 牛

頂

我有打折

冇用架

聽講pola有用啲

準備嚟啦
Jesus 哈里路呀

但佳嬿都有post ig
想買 但已經去唔到日本

其實佢同小黛講嘅嘢都係同緊佢自己講

你有食開？

係神既旨意

上帝就是愛

32 黎啦

低地板公車

無啊
太遲先知chocola bb 無機會買

想見你 x3

跑快啲呀雨萱

Hktv有好多
我記得

其實頭先個度係咪郝萌非禮環真個度？

每次見到呢幕我都咁諗

我覺得係

send whatsapp

諗起易哥仲會send message俾小鬼

下集睇告別式應該有另一番感覺

係啵
仲有fancl
小朋友想試？
聽過人講fancl有用

韻如

呢幕就係大家一開始以為係雨萱高中時期

呢絲但絲

Amazon jp買咪得⋯又平

係 我frd都係

呢絲單絲

好貴 唔好

想成日覺得自己好黑

屌

都係

點解冇人打俾我

無試過jp 研究下先
仲有你之前介紹個個搽臉

wah
真係韻如同雨萱完全唔似
所以我有朋友以為兩個演員演
影后

真心超晒班

如果有首歌我好鍾意好想專心聽但被人打斷咗
我都會由頭播過

雨萱打比你

我都會 出街可能撞到熟人
要傾兩句
之後會重新再播返

我電話：

真

高清睇 真係完全兩個樣

我都會

果然小嬿子

果然係蟲蟲

JUSTIN一定禁左

唔知點解
就係要完整咁聽完呢首歌
因為真係好鍾意

仲要睇歌詞細味

搭lift.....

第一印象真係好緊要

子維唔逗佢 都未必咁愛佢
果種怦然心動

詮勝嘅body究竟要葬身幾多次大海

不能同意更多

睇幕我第二次睇先get到佢既用心。。。

陣間 lift 望住回憶每個生日又洋蔥...

係邊度既片源?

呢到真係

邊幕？

仲要每個歲數上

之後有巴打放上drive既
我另外都有bt咗

仲要 someday or one day

之前*

搭lift

你說過 你絕對不會缺席我每一個生日....

過份 竟然自己先行一步

眼淚無流出嚟，但係又悲傷，跟住又停留喺眼入面

影后...

好慘 眼紅紅咁開會

我下次去台灣要搵呢個芋頭蛋糕

之前有frd問點解李子維可以走得咁快

依家應該爆紅

真係有架？

我要去晒劇既景點

基隆世紀
google search 下想見你芋頭蛋糕就有

點解你哋可以一邊睇一邊chat?

我都要

電腦/pad睇

因為大家一齊討論熱鬧D吖嘛

用BNS集運

有咩唔明問我

更重要的是分擔情緒

明明心入面好痛，但係勉強扮無事，又強顏歡笑

好

畫質咁靚

佢high得好假

對.....
我地個個都睇過好多次
但仲係咁入戲

點解咁好

套劇有魔力

愈傷心
就愈要係其他人面前扮堅強..

因為我係成人台日本網購post嘅白元

第三個願望 想見你.......

第三個願望就是想見你...

神同步

你要好好take care隻腳
唔係我地就斬死你

一定要睇醫生

痛爆
聽日仲有好多嘢做 要周圍去

人人隨手做環...

知唔知係咩黎?

起左你底發現有入過你d post

點捱

睇醫生啊

yeah

一個人嘅時候先係盡情崩潰嘅時候

仲要睇相

講真 有時真係唔開心嘅時候
真係唔想一堆人走嚟安慰我又點點點
俾我靜靜得唔得

諗起峮峮

真係 睇完套劇
再睇 真係好好好唔同感受
唔識講

唔好再咁sweet啦屌

但係你唔會有啲時候係好想有人陪架咩..

後面點忍呀

呢樣真..
總會想自己一個靜..

個啲唔係唔開心嘅時候
只係特別日子會想人陪

但係獨處先可以無憂無慮咁想點就點

依家開緊兩部手機
一部想見你
一部連登留言

係啦唔使開心

我係睇咩事
好多時獨處只會令我越踩越深

唔使扮*

我都覺
會多左留意各個演員表情
所以更加發現仙既演技好勁
同埋多左留意畫面舖排設定

feel 到故事外，成個製作都好用心

朋友的確對我好重要
但我好唔開心時
我都會顧慮佢地感受
所以我會變成更加收埋自己....

我只想好好地攤係床放空 hea
不過好少唔開心到咁

我開頭第一次睇依個位覺得好搞笑
以為依套嘢行輕喜劇

點知後面咁

巨蟹座

Yes.....

但係你地唔會鑽牛角尖咩
定係真係自己獨處完就會慢慢好番

要balance返

俾依個位呃到
個陣覺得依個位幾搞笑

感覺每一次嘅開心位
都係暗藏著一個令人痛心嘅地方

不會好過一點
只會更難過

自己靜完會好好多
我好驚有人問我咩事
每講一次 都要再回憶一次

係

痴撚線架屌

VICKY 好難聽

稍息既 白白

vikcy依場好似係成套戲第一場拍嘅？個陣花絮有講

而家係第二次睇？

好撚憎佢
少女時代嘅陶敏敏

我係第一次唔拉咁睇

係！
所以見到仙嘅情緒入得咁快
都覺得佢好勁

Yes

你地睇緊咩？

係呀

即係咩？

第一集想見你

我第6次了

仲有忍住唔喊真係好犀利，仙都話忍住比喊出黎難

原來一齊睇緊，唔怪得推得咁快

大家覺得依個位點
開頭睇覺得好怪點解個陣嘅雨萱要講分手
明明咁愛

感情去到中段
總會出現既問題

我反而唔同人傾訴嘅原因係怕自己會好快依賴咗人 到下一次唔開心嗰陣都會好想搵佢
愛真係毒品嚟

我都好怕自己係咪已經依賴咗你地

女人係咁架喇。

呀諗翻起我都係咁
因為DSE講分手

我最後悔的就是讓你離開我身邊

sorly

拉前拉後

我諗佢唔想耽誤王詮勝
始終佢地只係男女朋友
唔知以後會唔會分手
咁王詮勝可能咩都無

我明雨萱點解咁諗

我覺得好心痛
但同時都明白點解佢會咁做
有時有人對我太好
我都會想疏遠佢

就好似我上面講
愛係毒品嚟

初頭睇 唔會知道詮勝知咁多野....
後尾先知 點解詮勝要阻雨萱走...

我想講呢
如果我係個陣嘅雨萱
依而個求婚計劃真係實行到
中間仲要架車死火

我應該會嬲到仆街 即使知道係求婚
我都會嬲到想分手

佢地果個分手位真係好現實好實在

但係果句真係估唔到係講緊經歷生死

大家以後都會係到
但有時候都要靠下自己

大家都會想追夢
但係無諗過呢個決定...

我之前兩日睇曬
係咁飛

係.....

我地一定係到

呢場喊戲

唔想佢為左自己放棄辛苦建立既事業

或者咁講

第一次睇你會buy雨萱

第二次睇你係要buy詮勝

個陣睇覺得麻麻

覺得情緒未到

再睇

我依家睇都有更大既感觸

仲飛走埋12集
聽日我翻工睇唔到第二集

的確係...
因為無諗到詮勝係咁既原因

有時都覺得自己好那煩
但唔知點解對住你地先會咁
我明明一直都好堅強..

minion 衫既相

珍 我係第二刷先喊

我叫陳韻如

因為係呢到你係小朋友

陪我買波哥

咁快到下集，時間好快過...

個陣睇唔發現子維係後面
屌

有冇人從來唔skip片頭片尾

連個片尾都超多解讀

片尾又係剪得好好...

真係
睇第二次先見到
屌 佢咪喺後面囉

堅強後面都有軟弱既一面
你願意同我地分享
我地一定會聽
大家都係要加油

一日一集?

定有緣先開

我

根本成套劇都啲細節都做得好細膩

俊傑外套com住韻如點解

Me
每個畫面都正，歌又好聽

我都係
定唔知好似後面有講

佢想保護韻如

可摸以都係一星期一集

我

如果成套睇曬既話

你地又同步左

第四集一開頭有講

一模一樣

早抖

我記得睇完所有集數有翻睇映後直播

個個睇完呢集已經話仙會再攞影后
我第一次睇都未覺仙勁
今日留意多左真係

真係抵贏！

仲有耳機 同金魚嘅顏色
真係好細膩

睇埋花絮？

晚安麥兜

可以喎 下一集開始！

好呀
而家都睇得？

頭先我同老妖又係一齊打 "第三個願望是想見你"

金魚算易估
但係水係時間真係睇人講先知

等緊你

我開左先 想睇埋就入黎

呢個我唔知喎

仲有撈到同撈唔到金魚
相得三張
片頭片尾可以連住睇
...

開始咗？

係

真係最難係忍喊

點解可以諗到咁多野

真係

相得三張係？

早抖兜兜

尤其當佢係當事人
佢真係入咗裡面

即影即有 得三張有樣
其他空白

我都係睇解釋

我意思係製作佢地
我都係聽do姐先知

好似訪問講，仙同韻如同雨萱已經變做黏土，好難分離...

唔怪得要咁多年準備個劇本

有冇link

溝咗色就好難分返開3隻色

所以想見你真係實至名歸

同埋係神既旨意

但係有咩含意？

佢同許光漢係咪有啲尷尬第一日開工

所以係仙從影以黎最難分離...

意思係雨萱同詮勝緣份短暫，之後就無回憶

掛着照片的繩子可以象徵時間線，上面掛着的照片中只有三張是有影像，分別是三位主角在32唱片行前的合照、「黃雨萱」和「李子維」大學時期合照和一張「黃雨萱」獨自食飯的照片，後面空白的照片可以解讀成「黃雨萱」和「李子維」之後沒有再相遇，又或者是為兩人留下開放式的結局。

屌好sa d

話晒本來好尊敬仙掛

佳嬿姐

本身

真係覺得光漢係值得紅

姐你老嗶

姐你

天仁

得聲冇畫面
係咪用app先得？

有集花絮有

天仁導演同于中中差好遠

我係

對呀

佳嬿真係做得太好
好到我見到韻如笑得咁開心覺得好唔習慣

好似係下集

天仁爸爸

派派

於中中真係cls
必娶花絮
全部都勁嚴

係，就算仙空白，都有話天仁好溫暖，同上次鬧中中好大分別

下集

大家長

用講笑嘅口吻嚟鬧人

佢拍個咁既結局出黎
仲好意思

自以為好笑

要 dum 勝男落樓

佢本身心理變態囉屌

兩個屁孩

定關編劇事
其實有時唔係分得好清佢地定位係咩

李子維既時間線

跟住仙殺青話自己演得麻麻，中中仲話仙真係無做好

喬喬真係好正

紅咗嗰張相點算

唔怪得仙殺青要喊
終於逃離魔掌

又佳嬿姐

拎金鐘影后 一把車落佢到

用金鐘獎盃襲擊番於中中

好似個女仔話齋，有得同仙同喬喬對戲真係好幸福...

喬喬教佳嬿不屑好好笑

幹嘛

gif

人設很足，果然是影后

9個人睇，有冇一個係justin

多謝大家一齊重睇第一集

應該有

我miss咗

我們中出了一個叛徒

多咩謝
我都好多謝你地成全咗我第九刷
重點係 就算睇咗咁多次
我地嘅情緒都仲喺度
仲係咁鍾意套劇

justin JO

我覺得大家一齊討論同分擔真係會更加令我哋對套劇更加深了解同喜愛
所以我都多謝大家
亦令我體會到第一集真係響知曬故事後有幾感動

其實好感動
估唔到有機會一齊睇 一齊傾 一齊推post

彌補翻我地首播冇一陣睇嘅遺憾

我愛你地！
可能有時要翻夜睇唔到
但我都會盡量追live

想見你地

我愛嬿窩我愛小嬿子

日本即食麵

你一定要同我地一齊睇番12集呀

我地就晒大家時間
一齊睇先開live

竟然唔係鰹魚湯烏冬
不是不喜歡即食麵

泡麵，不要以為你燙了頭髮，我就不認得你！

我冇睇

犯規呀

點解嬿窩咁有愛
可唔可以以後都呢埋喺度

justin load

所以我咁嘅樣

要清咁啲麵 就過期

原來係佢

間接認咗自己係Justin

我覺得大家一齊討論同分擔真係會更加令我哋對套劇更加深了解同喜愛

無問題呀
大家都會陪你

頭先有9個人 邊9個
情歌
白韻如
小朋友
愛婷
老妖
紅雨
？

係！！！

仲會加深大家對大家嘅了解同喜愛

Justin
Martin
Shatin

敷緊mask...

多謝你地

我知自己好on9有時

永遠刻係我地個腦同埋心到
想見你 呢套劇

冇LOGIN 你點數

你隻咩egg黎？

誰說的
呢到無人on9
只有重感情

謎底已經解開

刻在我地心底的名字

我但我好後先入
竟然冇計我

小朋友，千祈唔好咁講
大家平時都係講下笑啫

做得嬿窩一份子就大家都愛大家
永遠不離棄大家

Viewer即係計login咩
頭先唔係話唔login 就冇畫面咩

日本蛋

真係
從來無試過有套劇或者電影令我有咁深感受

又想笑佢

因為我地愛你先笑你

7個啫都係

..

期待

我有時都好on9
是咁的，我正話報左一百米賽跑，已經去到起點線準備，

一聽到槍聲已經起勢係咁跑，一路跑呀跑，

咦點解起步會係槍聲架？嘩屌你原來係條友用槍冧友，

痴撚線架，我不停跑，見到前面欄杆下面係軟地有得走我就諗住跳落去，

我齊！一跳轉體三周半直入壓埋水花，評判都企哂起身拍哂手掌話俾10分，

之後仲話頒金牌俾我，我聽到之後搖搖頭潛翻落水，

一路游，游岀大海，之後個漁夫問我要唔要咸魚，我話我好肚餓，

咁個侍應就走埋來問我話加多兩蚊就有喜力，

唔加就得藍妹，我好豪氣叫左一打青島，飲唔哂，

然後一野掉左哂d樽出去，格離d人驚到瀨屎，仲喊哂口話d樽有生命，

真係痴撚線，我怕佢地痴起上來會傷害我，我撻著架車就即刻踩行油，

架車蓬蓬聲，引擎響到聽唔到，架車無郁過，我落車，

問企我格離個個邊到係金色海岸，識唔識姓林既，佢打左我一身，

然後話自己叫呀麟，我唔夠佢打，因為我笑到無力，

佢話我痴線，9唔撘8。我逼佢陪我去金色海岸，話唔去就繼續笑9佢，

行行下突然唔見左佢，我去左報失，警察叫我唔好一分鐘入面問咁Q多野，

我火都來埋，屌你老母高登個死人搜尋器，一分鐘serach得一次，

有時打錯字淨低個50秒你都咪話唔頭痕，

做咩好，睇套AV先？到我開到喇。個50秒就過左，

你話我做邊樣好先？下？你搞到我好混亂呀！

我望住搜尋兩個字，再望下個鐘，咦，我夠鐘食藥喇喎

我知
但有時覺得好唔好意思點解自己咁on 9
感謝大家包容

你又令我記起我聽日要撲飛
今日情人節都咁難
聽日應該仲癲
話晒刻在係台灣近期最 hit 既戲?!

唔通係國安

好吸引
又係dum落去滾幾秒上番嚟？

真係好hit 係台灣

牛俐人

多謝！

我套戲啊！

唔好意思, 岩岩最後不見不散後半part先join

但我唔係justin...

大家都有包容大家
唔好成日咁諗自己

啱啱有過10個

頂你篇潮文

簡稱jm9

佢真係會認真睇

我就唔同

飛曬直接覆你

我冇計
一路睇一路煮⋯

督開佢仲係流心嘅

有啲無登入

等你出場

頂 你都知咩事

Justin Fung

只要有心 個個都可以係Justin

好似見到freedom

估下有冇人睇晒

我..

diu
shatin

一定係你

呀係 見到freedom hi

一直都有mon post但少上水....因為你地D名太亂

唔睇點會識

我每食完一碟火腩飯之後都會同我女朋友講分手
因為我知道, 佢已經唔再明白我

佢唔知道我o係茶記所經歷過既有幾多

佢問我食乜, 我真係唔想答佢
日本野? 秦國野? 真係敷（膚）淺
究竟我仲可以繼續忍受自己既伴侶將d生既肉放入口
每舊火腩都經過紅紅烈火，百度高溫
係經過歷煉, 係經過漫長既試鍊
每一舊都有佢既歷史，佢既故事
魚生究竟有d乜? 根本就好似d白痴港女錦（咁）, 一無所知, 戇鳩鳩, 生勾勾

我恨我既人生唔可以好似火腩錦
搵到咁多好既伴侶, 豆腐, 涼瓜, 冬瓜, 枝竹..各有特色
亦搵唔到咁多知音人,

有時侯, 我自己一個坐o係茶記食火腩飯
我覺得自己係孤獨, 我覺得呢個世界係冇人明白我
我叫左枝青島, 我望住杯入面黃色既啤酒
我望唔透, 我望唔清究竟呢個世界仲有幾多野我係掌握到
我好迷茫

我離開間茶記, 我俾錢既時侯發覺有個OL食緊枝竹火腩飯
我望住佢, 佢望住我
我地互相點點頭
我好感動, 原來呢個世界仲有人係同我有相同既諗法
我忍住淚水
走出茶記, 點起支煙,
頭都冇回就走返屋企
或者個OL會問, 點解我放棄呢一段咁難得既姻緣

我唔知道
o係呢一刻
我覺得我係一個浪子

留名等睇小朋友睇晒

多d上黎

仲有Latin同Aladdin

我知係潮文即刻唔想睇

佢真係睇曬

我冇LOGIN睇喎
PC睇

百看不厭

今次係咪得我無join

依篇都唔好笑

真係我最好記

已skip

Justin Wa

不意外

點解好揀唔揀 要揀今日約逸安

個viewer唔包無login？

係咁迫害啲上班族
聽日佢地爬文見你地係咁quote早起

千年蟲咁

依篇係證明上嚟嘅都係on9

應該唔包

啱啱正想同佢講辛苦了跑完步咁攰仆街欺騙我感情

唔計就更多人睇緊

Hi Justin Yu

啱真係唔建議

我見到九個人個時好似無9個名咁多

Me Justin Pak

又黎

仆街食兵馬俑啦

一早飛咗逸安個二世祖

Me Justin Chan

包架

雖然上面講左
但係我都要講我愛大家
多謝你地比咁我歡樂我
好耐無試過成日望住部電話笑

Justin Siu

Me Justin Lo

Me Justin Huang

我都係
直情好耐冇試過同人nonstop咁傾計
笑更加係bonus

細聲講句我愛你地

勇敢說出我愛你

呢度真係大家都好好

滿滿的愛

屌
其實你咪就係JUSTIN CHONG
莊如月喎大佬

想斬你多啲

笑咗

你真係好煩呀

Me Justin Load

小朋友加入

謎底又解開了

笑死我
原來我地搵緊嘅人一直喺身邊

而家嬿窩個個都係Justin

唔記得你地邊個話中學試過比人蝦
真係有無搞錯 你地咁好點解會有人唔鍾意你地架

我究竟幾耐冇喺電話同人傾計傾到笑出聲

斬咗我冇得笑

小朋友突破盲腸

人人都是Justin

係喎

早起老妖get唔get

兜兜 小朋友 我都試過
不過應該佢地被蝦得嚴重啲
善良嘅人

如果有一日呢度全部人改晒做justin
淨係個姓唔同 真係玩死人

華生突破盲腸

迷 驚世拆解～

我會覺得自己精神分裂

我唔要叫Justin Chong啊
我係Justin Wa

就好似日日對住塊鏡問自己who are you咁
持續落去真係會癲

五毛

王子Stephy 好sweet

on9

我竟然唔係因為套劇而眼濕濕
而係因為你講嘅嘢

點解睇完套劇搞到大家都咁感性

排球女將

我都試過中學比人蝦

有聲嘅屌

真係一世都會記得架

過去咗

把今天過好，明天就會更好

點解你會get老妖同justin早個年代嘅嘢

仲有之後既謎女皇
Oh my God

我冇試過me :

笑返啦小朋友 最多比你斬兩下啦

男排女將
期待

我好早學識上高登好多嘢都睇過

邊有人敢搞你

你應該係一百倍奉還

細細個電視聽過 好深印象

真心好崇拜你

細個好鐘意睇

你嘅身份已經令我笑番

感謝你唔準再走喇知道未！

又到深夜時間

老seafood

睇atv大既表示

same

我都好欣賞佢
好想試下鬧人

不過應該都係會我自己喊先
除非whatsapp鬧

捽完腳就瞓

白姐姐

我細細個就算老師搞我我都會反枱
係真係好似shitty咁反

有冇舒服啲
daddy幫你？

真係要訓呀
休息下

我淨係識默默流淚

多謝老妖

仙真係人生導師
好想快 D 有本書買比仙教下

聽日再痛去睇醫生啦

校園生活真係對人好有影響

但我識同老師鬧交
長大左 比人蝦係中一個時

萬家燈火
春天後母心
僵屍道長（我好鐘意林正英
鱷魚淚

識自嘲冇人敢恰你

瞓曬啦屌
自己嚟

之前f1嗰陣有個老師鬧一個男同學
話佢唔知咩 拜神唔見雞
然後個男同學好嬲 反檯走出課室

我好驚

知啦知啦
你地對朋友都好好好真心
我真係有諗過
如果你係我中學既frd
我一定唔會比人蝦到你地

最尾嗰個
究竟你幾多歲

最快星期五先得閒

仲有我和疆屍

嗚
其實我都好想惡啲架
但啲眼淚自己跑出嚟先

其實你前日話自己要做老鬼Con人

我第一時間已經諗起呢段片

134都係重播

識唱

依套唔鐘意

我都覺得如果有你喺度
我嘅中學生涯唔會咁痛苦

原來真係好多人會因為怕自己都成為被人蝦嘅受害者 而選擇離我而去真係好失望

迫害上班族

又半個post

我對下莊好好架
我係會問問題同比好多comments
但唔會仙佢地
都係想佢地上莊拎到多d野唔好鳩fing fing咁就落莊

我淨係鐘意1

乖啦 星期五去睇醫生

..我淨係識同自己鬧交

情陷記得同屋企人一齊睇

真係要睇呀

你地搞到我唔拾得訓

即係點
但唔係自嘲先會更加成為被人蝦嘅對象咩

真
我都遠離過人地
但好彩最後有frd返
細個一定會想得到人地認同 合群
但我為左個班人疏遠我個frd
最後一分班就什麼都不是

陰功
我一陣再開真係啱啱好
本身仲諗住等聽朝

唔好訓住啦

最重要你地有frd返
你一定會更加珍惜呢份感情

我淨係記得有幕係殺人
成地血

但願夢來不必醒 不必到世間作記認
那怕沒半點掌聲 仍然是我命

唔會因為你比其他人更可以面對柒事同弱點，佢哋先冇辦法恰你，你已經將佢哋可以傷害你嘅嘢先講出嚟

細個睇到好唔舒服 有幕女女女

算啦算啦
依家呢度個個都比你斬
我都有份比你蝦

今晚應該唔會推爆
但你要計時間嘛

被欺凌嗰個一定會好感恩最後有同你frd番
唔係個個人都有呢個機會
好多時真係咁就一世...

對唔撚住

係
佢話願意做我伴娘比我任勞任怨

何必羨慕或妒忌
天生軟弱難自棄 天給你這愁眉
怎麼鄙棄 情緒就是知己
從來活在一起 自我這種感覺 好得很神祕
快樂就是仍可 感覺傷悲 起碼沒逃避
能做哪個我都好 亦是愛你

睇一陣12集就訓了。

黃浩然真係做得夠仆街

已上床全力mon post 45mins

係 就係諗住朝早先開會易計啲

12

我地都會睇番的

擋住

有人拉過我上莊
厭煩冇上

好怕搞到最後大家都唔妥大家

我成日聽到呢首歌
但從來唔知歌名

有太陽照亮佢

自己講

佢一出嗰陣我就好鍾意呢首

我哥鐘意Gin Lee
星期四有睇佢live

出鉸剪咁陰毒

所以係間接話自己就係佢太陽嗎

笑到收唔到聲

好心痛呀

係大家既太陽
包括小朋友都

屌原來城大反枱係2015
我以為係around 2010

我都鍾意過佢

唔用刀了

佢俾校長之吻害死

藍校長

依家唔鐘意啦？
我知屋企有右邊個隻

未睇都明咩意思。
臺灣D中文係幾靚。

來自不朽

無特別鍾意
以前最迷衛蘭

不過完全無對佳嬿咁著迷既感覺
好似中咗毒咁

耶

陽光很刺眼 可我卻寧願眯起了眼 卻也捨不得閉上眼 不去看他

自問識好多衛蘭歌
但上次睇演唱會唔識既歌比我想像中多
唔知係咪冷門歌多
鐘意佳嬿真係中左毒咁

我地陪你中毒

正呀。

瞓

的確都係鍾意a music時
Janice既歌
Oh my janice我睇咗兩場
都係聽佢唱舊歌 比較有感覺

講起反枱
以前試過入小學教課後班
咁岩果班好多SEN小朋友
我試過對住個ADHD仔反枱反到成張枱爛咗，嚇到佢即刻靜哂
之後佢地就聽哂我話

利申：無過份使用暴力，後尾Christmas班仔都好warm咁有寫卡有送d小禮物比我

好在有你地

佳嬿係毒品

我好願意中毒

小朋友嚟架咋！！

不過係良性毒品
因為係人生導師
同埋帶比我地好多歡樂

早抖Justin pak隻腳仔

呢個毒可以唔需要戒
反正有一班毒友陪你

goodnight

我對小朋友好好架

我都訓啦
大家goodnight
早點休息
聽日見
愛你地

佢地做錯咩事要你反檯

我唔係會好留意佢地邊間唱片公司
但我都鐘意舊歌多啲

goodnight老絲

咁夠薑既你

good night

早抖老絲

A music係咪leon

啲人成日睇話J女郎離開黎明先有好發展

jw啱啱走個一兩年出咗幾首歌都正 （點知入咗tvb 屌

JC就 啲歌真係好正 但唔紅人

個個都訓，我都訓了，先睇左12分鐘。

咁快瞓哂

我都唔記太記得
好似係個仔喺度蝦個女同學 話佢又周圍跑

你hea 鳩我呀？比啲誠意

所以你就要蝦晒佢地成班

見到張枱爛咗都淆淆地

唔知你有冇聽過佢地唱說散就散 睇留言

咩蝦 後尾我同佢地包括果隻仔都好frd架

但好好笑

小朋友嚟講應該會好驚

笑死 反串屌

我一定無呢個威嚴
以前教中一陸運會啦啦隊
自以為好惡咁鬧人
結果無人驚
仲搞喊左自己

訓未

小朋友唔洗驚 哥哥請你食糖

傻婆

中一最不知所謂
個個以為自己好大個...
咁佢地有冇同你道歉啊
定你自己呢埋喊

好唔驚了～

（可唔可以要多包媽咪麵

又咸又炸

媽咪麵好咸 食得多會腎虧

最後有幾個熟啲既好似有WhatsApp問我咩事
好柒

瞓啦掰掰

88

沒修音既【渴了】,覺得好搞笑

你送嘅就唔會

班細路可能覺得整喊咗雨萱姐姐就好威威

都唔知可以點覆唔通話因為你地咩
但佢地會whatsapp都算係咁
有啲真係同你鬥到盡

聽唔慣

小屁孩

真係有啲好笑
好似各有各唱咁

唔敢聽
Tune完都好少會開黎聽就算係佳嬿

嬲 咁大膽搞我雨萱

所以我冇再聽佢首想見你
下面升上嚟嗰條片

佢地好似係問我係咪因為佢地喊
我唔記得有無答佢地
但佢地幾個係勁乖個啲黎
表示安慰
中一女仔係強迫參加
所以都明既

咁其實幾sweet啊 注意到你

我中學個陣都因為啦啦隊所以要凌晨5點幾去到運動場自此就冇再參加過

不過都係因為我太重視先咁on9

呢度全部人都好重情
所以我好明白你

5點幾會唔會太痴線

係
佢地都幾錫我
咁癲
不過我地得中一先要參加 其他唔洗
但幫手帶左三年啦啦隊

有無一首大個左先聽得明嘅歌

睇緊呢個post

啲高form要我地咁早

我都係中一先要參加
但之後啲社活動都係要幫手

原來雨萱係啦啦隊隊長
大個咗幫佳嬿打氣

shall we talk

咁早怕比家長投訴

幫埋大家打氣

陪我講 陪我講出我們最後何以生疏

你帶著我的青春離去

good night 小嬿子們
聽日再傾

今日好開心一齊再經歷想見你第一集
希望黎緊繼續分享睇劇喜悅
同埋生活上大小事

Gn

兒時夢繽紛 人簡單

3個鐘就600幾
對唔住跑馬拉松既人

報復性留言

真係有家長投訴過
然後下年學校就cancel咗啦啦隊
嗰陣啲高form好不滿

睇到佢地寫嘅嘢覺得好sad
自己想talk但可能人地一早已經唔當我係一回事
最後放開唔到段關係嘅都係得自己

初聞不知曲中意，再聽已是曲終人

goodnight婷婷

小朋友都好開心呀

訓仙

成年路崎嶇 人孤單..

直接放棄post

goodnight呀畫

我地最多早一個鐘

*追

佳嬿都咁講過

咁人道
嗰陣啲高form直情要去啲住得近運動場嘅同學屋企訓

小朋友應該仲未經歷要好好珍惜

唔知佢聽咩歌

其實每段關係嘅本質都係一樣

好似話迷魂記

好誇張
自己都未必起到 仲要捱成日

有啲歌我都未明嫁

我地學校sportsday仲要2日
所以通常sportsday後都勁多人請假

我地都係 但完左會放假

咁好我地sportsday完第二日要上堂
其實唔應該囉 個個勞動完都會肌肉痛

未明係好事

每次完左對腳都會瘸左

行多幾步都覺得要倒下了

其實雨萱好細個架咋

係青春

宜家有幾可會咁大運動量

比上不足 比下有餘
失戀歌咪聽得明

但你啱

去旅行行街

真係咩

搭車聽到啲歌都默默流淚 人生柒事之一
聽後來的我們聽到係k房崩潰
我已經同frd講左我喊唔好理我
喊完個次無再喊過

細過你先
應該

我都覺得喺巴士喊好撚柒
仲要著住校服

我聯想到個畫面
要有幾悲傷先可以喺k房爆喊
好彩有fd陪你
比你抒發下

巴士喊真係好尷尬

係 本身每日都沖涼個時先敢喊
之後爆喊完就真係舒服晒

未必呢

考DSE又做緊野都唔係差好多嫁姐

早抖了夜貓子

做過遞紙巾嗰個
見到佢雖然接咗但feel到好尷尬
係咪下次應該當睇唔到。。

我都明...
沖完涼出去就扮咩事冇發生過
然後到訓教再喊過

早抖我都瞓

我希望隔離個個扮睇唔到

okok

goodnight雨萱

早

早晨

隻腳跛撚咗

佳嬿好似話迷魂記係自己最鍾意既歌
同埋佢好鍾意王菲

早晨大家

早晨佳嬿

做咩咁sad

死屁孩
整喊雨萱姐姐

呢幾個係王詮勝

中一真係迫參加
但因為我唔肯買衫
佢地冇計

JW呢首真係

兒時夢繽紛 人簡單 可以笑足一晚

我好肥

早呀

same!

訓醒得兩頁post追表示很爽

你可唔可以休息一日

肥你個頭

睇咗醫生未呀

忙呀 忙到收工

聽日先去了

瞓醒追咗十頁表示
成班夜鬼

咁點得架

我追左28頁...

十頁算少

迫害早睡嬿子

速讀

真係算少
我朝朝都要跑馬拉松

岩岩見到通知以為係琴晚個個

事隔幾年竟然仲有人幫我話佢地 嘻
小嬿子

咁型既你
但我地只係買下身

辛苦你了

我地sport day係分社坐
所以一定要買衫
我做過一年幹事
都幾鍾意成個社一齊打氣既熱鬧氣氛
雖然有d低form好似黎野餐咁

等你搭車有野做

我今朝都係有通知 for 尋晚個個
隔左幾分鐘
見到 facebook 佳嬿 fan club page 話佢有再更新先見到呢個...

好攰 唔想落床

Same

你地無社衫嫁？
係 真係幾熱鬧幾開心 仲嗌到無聲
有啲同學六年黎去sport days對佢地黎講係折磨
但我好開心
雖然好辛苦

點解會咁嫁

cls 啦啦隊衫著2日竟然要我買
咪癲啦

唔係社衫呀
係啦啦隊衫

我落床刷完牙飲完水返上床

same
ig 壞咗呀

..我都係囉

但我有時會收到其他人 notification
偏偏我最 care 個個就收唔到

我地著一日咋
同埋我睇過其他學校既片
我地hea好多
我地多數半身裙 上身著社衫

又會咁懶都有既

本身件pe衫有分社
但係第一件join sport day
就要買埋社衫

我地會搵一班人係負責吹哨
一班就水樽敲櫈邊

Sport day會分兩日
第兩日完之後一定係星期六 放假
嗰日完咗就一定拉埋班fd去唱k
但係其實我都無聲唱
真係好青春

因為要追post

簡簡單單幾好呀
我地每一個社活動都有唔同嘅衫要買

啦啦隊係另外有衫
不過我就無參與過
好少男仔會去

之前正常收到架
但琴日開始delay 哂

點都好 我都係冇so 佢地

係囉
我地最care既佳嬿
就咁遲

Sports day剩係負責比賽
校內比賽雖然無咩壓力
但physically真係仲攰過出面比賽
出面比賽最多出一兩項
校內一日出567場都唔定

仲要有啲比賽嘅時間重疊咗
試過一跑完短跑啱啱好終點前少少就係推鉛球嘅位

pe衫唔同社衫嫁？
我地完左sportday個晚會成班社幹慰勞/慶功
辛苦左成日已經好攰 但好開心
所以第二日一定攤屍
中學真係好青春

我都係報3-4項
中一時要逼我地報
之後就無呢件事

有咩活動

搞掂今日第一樣嘢

原來自由hi都咁型

choir
啦啦隊
drama
運動類（社排，社籃，社足）
仲有本身件社衫

唔好夾硬黎

Drama我地學校會分返班

翻去上堂再補習再翻工

係囉 嗰陣啲低form咁串串貢嘅話呢
啲高form會喺背後講架

我地六年都規定要報一田一徑
但最後有啲人都會唔比賽

聽日一定要睇醫生

我地無choir
咁癲既全部要買衫
我地得啦啦隊先會買
其他都係著pe衫

睇黎運動名校黎

zip啲時間睇醫生得唔得

唔去比賽會扣社分
有個社逼咗好多低form bb參加項目
結果佢地好多都冇去
最後反而輸比其他社10幾20分

係呀 我地pe衫唔同社衫
不過兩件都可以著黎上pe堂
嗰年我地社既慰勞宴係第二日既星期六搞
係攰 不過真係好好玩同埋係一個回憶

下 咁如果好似我咁我主副項都係徑賽
咁點

真係破產
都唔知點解要分得咁仔細

冇人迫到我

應該唔關事
我地都有社排社籃羽毛球乒乓波等等

我冇諗咁多
係啲細膽先會被佢地恰

我地會叫佢地請假 請假唔扣分
無故缺席先扣

仆街唔記得咗呢啲添 我地都有社羽社乒乓

Same
因為係天主教學校
仲有四旬期社既義賣活動
鬥籌得多錢

直接請假咁型

我真係唔記得有無扣分呢件事
我有試過報咗唔去

長知識了
咁可以上黎pe堂買都唔過份
上堂一定好colourful
同埋我地好多時都係開學之後好快就運動會
暑假大部分時間都準備緊啲deco
佔左好多回憶

應該係
最多報三樣
最少一田一徑

仲要中學邊有錢

最記得有個同學
日日都著pe衫返學博大霧
之後要見訓導
佢唔鍾意著校服

9月開學
10月中就sports day

無參加既話唔記得都正常
我係要瘋狂搵人參加
仲有好多問答比賽
依家諗返轉頭都幾多活動

Swimming gala我唔游水我就年年唔去/去到中途走人

我地學校無

呢個我地分班
擺攤檔自己班決定做咩黎籌款
但依家唔知係咪無左

請假個項比賽姐

我都以為係嗰日call sick

我地會婆心勸佢地請假
人地跑得咁辛苦拎社分
啲人唔去比賽扣晒啲分

我地照早都會有prefect抽問點解著PE衫
無原因要寫名
但我打波 所以可以成日著

我地都無

我唔識游水

咁可能會無左一半人

會唔會學
求生技能來 一陣跌咗落水點算

776

會 本來想今個暑假自學下蛙式 但...
我以前學過自由式 但我唔識浮

一起身就32頁......
瞓到完全唔知醒

我以前唔識係水到呼吸換氣
而家就可以

早呀 兜兜

早呀兜兜
唔係有野做咩

唔係啦
我都冇睇

好想學
又要等到下年

兜仔早晨

我都係咁
有年試過開左學1個禮拜就sportsday
真係覺得好難捱
嗰陣又未識到熟人
又要分社坐
真係坐喺角落玩手指

...屌 仲有社辯
點解咁多野搞

有得咁嘅咩
仲以為直接唔番

早晨兜兜

咁大粒人仔去學游水 會唔會怕羞

我地都有啲咁嘅嘢
一個名咁樣就浪費咗
緊係留番啲quota啦要！

話腳痛肚痛 仲有藉口既

我地都冇

游水好好玩！以前細個一游完水就會直接著住泳衣買m記個頭又就咁包住毛巾咁
真係諗起都覺得柒

真係幾大粒
我會匿埋一邊
只要諗無人留意我就應該唔怕

個時會覺得好型

好似五個名一個缺點

我都無

今晚一齊睇track 02 ?

有無睇過呢套戲
雖然on9
但係幾好笑

早晨兜兜
但你今日有嘢做 應該追唔到？

白韻如睇唔到

仲有 30 分鐘又要搶飛...

無

我學校3個名一個

我都睇唔到

白韻如唔知得唔得喎

去咗邊

終於追完
我都係快手起身搞掂條片
但仲喺好想瞓

真係追晒

想柯屎

咁你哋認真分享，點會唔睇 不過我廢時一路追一路覆又推咗十幾個cmt上嚟

813迫害上班族

等埋白姐姐同埋阿畫佢地先一齊睇

謝金燕做大姐果套

係中環急屎，在線等

去左睇YouTube無睇連登

一陣開呢個live
有無人有興趣
我未睇

尋晚大家一齊睇
所以推得勁快
但係一齊睇一齊分享真係開心
所以下次兜兜都一齊啦

有少少興趣

想

返緊工
一係今晚？
但係好似三集
每集唔同演員
每集兩個鐘？

我睇咗最後一戰
好有香港90年代電影feel
迴圈睇咗少少 科幻題材
好特別

今晚睇都得
大家想？
一集75分鐘到

用好特別既故事帶出鄧麗君既歌
同我初初想像既完全唔同

隨時都可以

Join

我淨係見個故事幾特別咁

我今晚唔得

咁我地睇住先？

因為我都想搵野睇
好悶

忍屎嚟講自問都身經百戰
身為屯門仔日日都要搭長途車
冇返一技傍身真係大獲
但頭先嘅經歷真係我忍屎史上最驚心動魄嘅一次

話說我要搭962由屯門去西隧轉車站
路程一個鐘左右，平時我都係瞓咗佢嘅
點知一上車，合埋眼冇耐
我感覺到身體入面有沉睡的兇猛在甦醒
雖然只係輕輕攪咗一下
但以我嘅經驗，呢個係暴風雨來臨嘅先兆
我即刻擘返大對眼
集中精神，嚴陣以待
果然好快第一波衝擊就來襲
我立即收緊括約肌，調整呼吸，感受衝擊嘅強度
然後結論係：今次大獲
事關我仲連屯門公路都未入
而以我嘅性格，一定唔會去啲垃圾臨時廁所
所以我嘅目標只有西隧轉車站隔離嘅九龍地鐵站！
大約仲有40分鐘車程，預計仲要對付4-5次衝擊
淨係諗都已經標曬冷汗
我即刻坐直個人，嘗試調整心態
因為我知緊張只會令事態更加嚴峻
結果都好順利擋住第二三波衝擊
呢個時候巴士已經去到汀九橋
仲有15分鐘！！
為免落車嘅時候撞著遇到衝擊
我決定提前起身行落下層
望到奧海城，望到圓方，終點在望啊
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
係第四波嘅衝擊。。。
我再次夾緊括約肌
一秒兩秒三秒四秒，竟然仲未完？？！！
要明白當你集中力放曬喺一組肌肉嘅時候
身體會變得僵硬，亦係最脆弱嘅時候
偏偏呢個時候巴士開始剎車埋站
我喺呢個繃緊嘅狀態下仲要站穩個馬
痴撚線，簡直精神同肉體都到達極限
我個心一路呼喊住「唔可以瀨啊，唔好白廢心機啊」
巴士終於停低，我亦成功守住第四波
但仲未完，轉車站去九龍站都要行段路
我收拾心情即刻加快腳步
因為再嚟一波我真係有心無力喇
偏偏上帝真係要考驗我嘅意志力
我望住九龍站，仲有幾十米距離
但我已經痛到行唔郁，挨咗喺牆接受蹂躪
我感覺到有屎探咗頭出嚟，同我條底褲say hello
我心灰意冷，以為自己瀨咗
諗緊要射波飛的返屋企換底褲
但屎都仲係要屙
去到廁所，我門都冇閂廁板都冇落
就已經頂唔順一除褲就坐落去，
同時望下條底褲咩情況
「沒有，沒有，沒有！！！」
個屎眼好似慶祝緊呢個奇蹟咁大放煙花
一舊硬屎之後緊隨住嘅係一堆蛋花爛屎
我坐咗喺馬桶好耐，回想頭先幾驚險
成日話打完丁會聖人mode，其實忍屎都會
呢一刻我感覺自己無堅不摧，係無敵嘅

小朋友又會睇晒

好呀

即飛

老妖睇左極智對決未

今集未睇
城城哥

我 diu
刻在你心底的名字
我唯一睇到個場
5 分鐘賣晒

我都係第一次睇

唔係潮文嚟

因為唔係潮文嚟

我發覺我未睇過

.......

屎尿屁文章係兩登最高質文

好呀幾時

好似又有少少位出返黎...

BTW 好似無乜人買 孤味

哼

有興趣12:00 入黎睇

好 感謝老妖

你經歷嚟？

比較無咁大興趣

thanks lo si

睇下有幾多人返工偷懶

連仔放上facebook先睇到

忍屎，令我體會到意志可以戰勝一切

啱啱睇就真係滿座啦 (15 分鐘？！)
我入到去兩次
但係成日都 timeout
位都揀唔到
唯有希望上正場
我都估到刻在會好 hit
無想過咁痴線

係
孤味同親愛的房客都係演員班底勁
但係故事或者其他個樣
興趣真係無咁大...

無理由逃出立法院有正場
佢地無......

各樣

有人入咗黎陪我聽歌？

我
琴晚無閂

賴慈泓【不是我不適合你而是我不適合愛】Official Music Video

原來新歌黎

係自己經歷定係潮文（類似貨船入油嗰啲文章）？

你真係好鬼煩

原來仙都唔係咁老派

佳嬿係滾石fans

真係
如果咁 hit 既一套戲都無正場
就真係好奇怪
話晒應該係電影院疫情下最容易賺既一套戲？
無乜宣傳都可以咁快賣晒...

邊個係lurxx

樓豬真人經歷

開始了

唔識

琴晚都見到佢

Alan

係咪你投稿

邊有咁多ac

justin

見到佢就諗起小鬼

修左音好好多， 仲要佳嬿唱
起碼一日聽幾次啦

師娘....

今次用link睇到

好正喔

冇心情，唔畀入境，唔走了

據了解，台灣方面拒絕接受台灣殺人案疑犯陳同佳，以及協助陳同佳的聖公會教省秘書長管浩鳴赴台入境簽證申請。

管浩鳴昨日下午前往位於金鐘的台北經濟文化辦事處。有傳媒拍攝到他手持護照、陳同佳的身份證，及一份寫有陳同佳名字的簽證文件。管浩鳴昨晚在與傳媒聯絡的通訊群組中，轉發陳同佳委託律師的訊息，指上星期一已與台方指定單一窗口，即台灣刑事局聯繫會面，接洽陳同佳到台灣接受刑事偵查事宜，雙方之後多次以電話接洽。

我無聲咁睇緊

唔識國語
未買ps5
未買ip12
每日關注陳同佳自首狀況

宋芸樺隔離個個響麻醉風暴見過

王醫師？

佢綠葉王
愛的3.14159
佢做得幾好笑

有無人特別鍾意聽 電台版既歌
好鍾意經電台播出黎既聲音
好特別

蔡環真嗎？

啱啱 miss 左
點解咁講既？

有個女人打去電台
話姓蔡...

你的聲音好像我媽....

覺得特別
但無聽電台習慣

天蠍座

買咗芋頭餅

佢係咪大肚？ 見佢摸個肚

咩蔡環真

邊個

正

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(53) 及 柯佳嬿窩

我星期日會同大家一齊睇目擊者

diu

夏于喬

係啊 頭先一開始入屋有講
係個渣男

你哋係咪開咗波半個鐘？

得我未買

我無留意到

好呀
一齊睇婷婷

依家先留意你話夏于喬

我可能要10:00

買

也可以

我可以

我決定放棄穿書最終回
一定要同你地睇目擊者

當然啦
要支持婷婷

婷婷我要糖果

婷婷得茶葉

笑死
佢有益力多架～～

冠軍茶

好可怕

我桃你個妹

姑姑

桃花姑嚟

環環啊媽

我中途加入了
本身想搵source自己睇再同你哋傾但搵唔到，中途加入吧

老馬
最後一戰既劉品言同佢個女

你今日唔係好忙咩

開頭講啊媽死左
但一年後電台接到啊媽call in
佢地想藉call in改變過去

唔理了，唔想做住，睇完戲再做啦

好 那就一起品嚐觀影的樂趣吧

我都係又唔可以開太大聲

師娘演技其實真係好勁

天天

偷懶

係 我無乜睇過佢做戲

改變記憶

其實係穿越打過去電台？

其實係
連可不可以入面做客串
都覺得條線好感動
都係因為師娘演技好

不過，奈何成日撞正仙

放 lunch
等我又中途加入先

歡迎歡迎

應該係？
但黃色窗簾花個啲又改變左

唔同既月圓時間先打得通？

柯佳嬿係完美架

最後一戰 都幾好睇
就係劉品言 同莊凱勛

下次可以睇

田少青係宋芸樺老豆、師娘初戀？
但師娘因為家世唔好所以同唔到初戀一齊變咗同另一個人一齊？

冇睇過佢地嘅戲

我無話仙唔係完美 wor
只係話其實師娘都好好戲
係可惜成日撞正比自己強既對手

唔好斬我啦小朋友
婷婷好慘架
下場...

吳大維真係肥咗好多

星期日再次見證婷婷...

(LAN線自殺2.0）通州街露宿者警暴案受害人於囚室內自殺身亡

我明啦，少青係師娘後來鐘意嘅，死咗個個先係宋芸樺老豆

有超級月亮個晚

王醫師真係好好笑

頭先聽到吳大維話拒絕先明

田少青應該唔係宋芸樺老豆？
係另一個男人？

又殺人 屌佢老母死黑驚

係 另一個男人

露宿者
冇屋企人

師娘既喊戲又係...

天天是來亂的嗎

好好笑

先買酒 才問問題

今日冇嘢做

笑死我知！！

但柯佳嬿真係完美架

露宿者嚟架咋喎 家人都冇...

現實的少青....

「警暴案受害人」........

就黎又爆 po

愛自己的孩子是正常吧...

佢想自殺

把自己拿掉...

係....